覺唔覺潮州辣椒油真係百搭？😍

食親麵同打邊爐都要有

李錦記辣椒醬都正

我鍾意辣椒醬多啲
左顯記

燒賣

有啲酒樓竟然冇潮州辣椒油，真係想叫佢執7左佢

送咩都咁好味

有隻香港牌子叫 綿香
夠香又夠辣

超市有冇得買

依架有d酒樓無辣椒醬
得豆瓣醬
間酒樓仲做乜鳩呀

唔想再食李錦記
邊到可以買到又香又辣？

住沙田

左 顯 記 配燒賣無得彈

你個名好mk

李錦記潮州辣椒油小二/小三起食到u grad ，但近2-3年轉左包裝之後好似唔同左味

配公仔麵

沙爹王戈支辣椒油

桂林辣

冠益華記

無
我都係喺ztore度買

諗起流口水

咸左啲，唔夠左顯記辣